[唔知乜經］一人一樣父母既溫馨行為

細細個成日瞓係梳化 醒左發覺係張床
以為自己有超能力
原來係老豆每次都抱返我入房

有冇人分享下

真係聽過聲
但硬係有種講唔出既感覺 好怪

可能係覺得我做功課太辛苦 偷偷地攞哂我d功課當垃圾去扔

同你一樣

我都想

大個咗諗返起 覺得好warm

然後老師比左本新既我一次過做返哂成本

Push

細個已經知道，一直warm